[連登公投/民意調查] 連儂牆應否留守？

各位手足，辛苦大家咁落力，做到落地開花，區區有牆。小弟最近行過將軍澳區某塊牆，有個女義工仲送咗支寶礦力我飲。我好滾動。

大家努力貼，對家亦有班廢物見牆就拆，甚至有手足被打。但另一方面，牆係展示抗爭精神嘅團結符號。
所以小弟想做個簡單民意調查，問下大家意見，究竟連儂牆應唔應該留守？

如果支持留守，請俾正皮
如果反對留守，請俾負皮

如果有其他意見或者想解釋自己嘅做法，歡迎回po。

我覺得是留是走，係起牆嘅同路人嘅個人決定。我都同樣尊重。但大家意見嘅取態好重要，因為咁樣係有助分配人力去做其他戰線。

香港人加油！

推
呢排po沉得好快

Push

守黎做乜

push

瘋狂貼晒所有
樓 村 商場
比貼死一個地方好

攻擊的人 只要幾個 一個時間
守護的要太多人
太多地方

唔好留戀
佔中就係留戀 失敗左

每個地方都可以貼
拆一貼十 貼一百

Be water! 連儂牆守起上黎好浪費精力 撕一貼十 好過留守比人圍
當打遊擊咁 去到邊起到邊更有周圍都係自己人嘅感覺(？)

我認為牆係唔應該留守 首先第一樣野遍地開花，現時有好多牆係唔同嘅地方都有 如果全部守住實在太消耗資源同時間，就算有人刻意去破壞牆，我哋要起番都係好容易嘅事。第二，其實而家有好多po都講緊21嘅事，我哋應該花更多時間處理當日嘅集或遊行等宣傳。連儂埸雖然係一份象徵，但我哋千祈唔好走失，始終五大訴求先係主線，首先應該要做嘅。
最後我認為如果有手足係起緊場嘅時候俾人打話辱罵我哋都應該要去幫手，但並唔係留守換間咁嘅方式。

推

屌你 連儂牆個本質係文宣黎架
海報傳單派哂咪再引囉
有人拆牆咪再整囉

最緊要有街坊睇到我地既訊息同宣傳
所以要拆一起十

要起
唔守